{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047833",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 필펜션"
    },
    "text": "慶州フィルペンションは22時以降入室の際には予めご連絡ください。 バーベキュー場と室内施設が広くて良いので、団体旅行に適した宿です。 バーベキュー場はきれいできれいで、スクリーンと火のあざがあって雰囲気を盛り上げてくれます。 バーベキュー場では冷蔵庫とエアコンが付いていて便利です。 社長の親切なもてなしとコスパに対する満足度が高く、再訪問の意思がある宿です。 個別バーベキュー施設もあり、炭とグリル料金は2名様15,000ウォンで、お一人様追加の場合5,000ウォンです。 バーベキューパーティーを楽しむために客室101号、102号、103号をご利用ください。 メゾネットタイプの客室では、児童と乳児を同伴する際に安全に注意する必要があります。 すべての客室では無料でヒモをご利用いただけます。 インターネットを迅速かつ便利に利用できる客室もあり、駐車することもできます。 最終価格は現地で決済し、利用時間は15時から23時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州フィルペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "慶州フィルペンションの入室時間は15時からです。"
        },
        {
            "question": "慶州フィルペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、慶州フィルペンションにはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場では冷蔵庫とエアコンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州フィルペンションは団体旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、慶州フィルペンションは団体旅行に適しています。"
        },
        {
            "question": "慶州フィルペンションのバーベキュー場はきれいですか？",
            "answer": "はい、慶州フィルペンションのバーベキュー場はきれいです。"
        },
        {
            "question": "慶州フィルペンションの社長は親切ですか？",
            "answer": "はい、慶州フィルペンションの社長は親切です。"
        },
        {
            "question": "慶州フィルペンションのコスパはどうですか？",
            "answer": "慶州フィルペンションのコスパは満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "慶州フィルペンションではバーベキューグリルが利用できますか？",
            "answer": "はい、慶州フィルペンションではバーベキューグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむためにどの客室を利用すれば良いですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむためには客室101号、102号、103号を利用してください。"
        },
        {
            "question": "慶州フィルペンションにはインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、慶州フィルペンションにはインターネットが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 393
    }
}